# README #

Program napisany w C++ przy wykorzystaniu biblioteki OpenCv. Program ma na celu odczytanie ze zdjęcia z monetami całkowitej sumy pieniędzy. Tym samym nominałom przyporządkowywany jest jeden kolor. Opis działania programu i screeny znajdują się w katalogu Source->Opentestt->Opis